有冇人覺得陳婉婷好撚煩？？

每次獌聯射失之後都會鳩叫：哎呀

對面隊一個球員都唔撚識 係識木耳一個

我，佢根本就唔識波，嘩眾取寵，冇料扮四條